[東京] 黎緊同女朋友去東京 想搵迪士尼公主公仔

已經唔是第一次同女朋友去
之前去就比較大路
淺草雷門寺 上野 秋葉原 台場 涉谷果啲位都去過
而且上次都去埋箱根

今次去就係散心為主 時間係三月中後期去五日
女朋友好鐘意迪士尼公主
想問下咁多位巴打除左Disney / Disney store之外
有無邊啲位搵到多啲迪士尼嘅公仔或者精品

其次就係有啲咩景點可以一戰
黎緊可能會去鐮倉江之島
西立川踩下單車
河口湖仲諗緊去唔去好等過左P牌自駕好似仲正

推

岩岩日本返黎
鐮倉江之島河口湖都好值得去
三個地方都好靚 散心一流

認真考慮緊